[HK][EN/中] 維機解任 9/12/17 番黎即打人中之龍2,打到1點打MHW

開台時間: 2215-0200

Youtube channel 精華和BACKUP:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。大家一齊來吹水